依家對家叫我地曱甴，我地係咪都應該扣個標籤比佢地？

係盧旺達大屠殺，胡圖族人將圖西人稱為「曱甴」；
二戰屠殺猶太人，納粹將猶太人稱為「老鼠」；
而今日香港內戰，共產黨將我地稱為「曱甴」。
聽落好似好好笑，甚至見過有文宣以曱甴之嘲。
但曱甴呢個字可以導致相當嚴重的人道災難，
呢種以害蟲取代示威者作為人去稱呼，會令掌握權力武力的人將示威者去人性化，
殺一個人很難，但殺一隻曱甴就相當容易。
曱甴老鼠的加持之下，盧旺達大屠殺及二戰屠殺猶太人都沒有將人看待為人去處理，
是活生生的人道災難。

呢幾日我一路係到諗，我地係係咪可以透過同樣做法，扣對家標籤，舉例「烏蠅」，
將從前的藍絲vs黃絲，轉化成烏蠅vs曱甴，利用新的符號取代舊有藍黃絲符號，
變成一個陣營的代表動物。
佢要去除我地的人性化，我地都除去佢地既人性化，互相抵消。
會唔會咁做可以化解到呢個人道危機呢？
如果可行做得過可以試下，就要開始發動文宣攻勢。

開放討論，相當認真，隨便起底。

[賽後檢討] 抗爭者進化史

push

sorry借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

推

求撚其啦 叫咩好重要咩

值得做，快d做

無人性=畜生，完

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

狗

之嘲？拼音狗露底

我覺得黑社會就夠
因為我地係正義之師

蛔蟲其實幾好
果班都係寄生喺香港令香港衰退既人

叫咩唔重要，重點係要比個標籤佢地，雙方一齊去人性化去抵消，睇黎你未係好明嚴重性。

呢個要推
班差佬依家圍內會叫示威者做曱甴
同埋佢地會內心當左我地係
然後落手落得再重啲

我地一定要將佢地去人性化 突破心理關口
先可以打得贏呢班狗 狗都未夠
應該要叫過街老鼠

絕對重要唔可以自己接受咗非人化先
嗰班樂觀ching話甲由打不死簡直就係錯晒啊！！

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

真，仲要對家做錯，所以我地都可以做錯
咪比人地文宣大肆做文章囉

我好懷疑P牌樓主嘅用心

唔接受可以點 叫佢地收聲咩

香港甲級戰犯

蝗蟲

屌...小學雞咩
我哋夠叫佢黑警啦,咁佢真係黑警啊嘛
我哋又唔係曱甴,洗乜care

要小心「曱甴」論

【國際文宣】放大黑警叫示威者做「曱甴」，dehumanization好大獲

知唔知google語音都有誤判架 呀聰明人叻唔切咁 見p就露底

隨便起底 無proofread清楚係我犯賤隨便屌

所謂曱甴嘅稱號，不能認同，不能接納，雖有自嘲的氣量及幽默感，但目前局勢，不容許我們犯錯，更沒有自嘲的空間。

不能自嘲曱甴，這是身份認同問題。我輩代表正義，爭取法治，不用多修飾，就是有血有肉有良心的人一個。反之，蠶食市民資源，加害市民的才是曱甴。

你三萬人，我二百萬人，一人一句，誰比下去？

自己睇第一條link，無補充。

希望你有聽過咩係粵語拼音啦

港蝗

其實好緊要

叫番對方做曱甴

速龍小隊就曱甴小隊

當年納粹德國為左進一步孤立猶太人，其中一個方法就係開動國家宣傳機器，不停以老鼠、曱甴、甚至untermensch (即subhuman) 稱呼猶太人，慢慢令國民唔再視猶太人為人類，潛移默化地justify日後對猶太人嘅種種暴行。

唔可以慣！！！！！一定要諗辦法化解！！！

我覺得無乜力，佢哋覺得自己無錯，街坊咁叫佢哋班狗都無乜感覺，要有個影響佢地心理嘅先有用，不過未諗到

冇錯
我地跟本冇感覺 但佢地上晒腦

其實係咪我中文廢 點解冇聽過 扣個標籤 依家詞語

爛屎

愚民樂

叫返佢哋做曱甴咪得

Bruce Lee出拳時叫曱甴特別勁d⋯⋯多謝

狗蝨

寄生蟲
出你既糧
最後仲要殺左你

好似比人話係港燦係咪好嬲先？！個人覺得 過街老鼠 都不錯

飛虎隊>飛曱甴
速龍小隊>蟑螂小隊
狗屋>曱甴竇
octb>脫殼曱甴

咁鐘意擁抱蛆國
叫班仆街做蛆蟲啦

x2

其實叫佢哋做狗唔係幾好 狗咁撚得意
叫做屎唔錯
利申鳩up

係呀我P牌呀，慢慢屈鳩我係大陸哩啦，起左底先再出聲
（ 再者，「扣個標籤」唔係詞語，唔知你up乜鳩。扣係動詞，標籤係名詞，四個字加埋唔係詞語，你知唔知咩叫詞語？？？呢個係結構語法問題）

蝨

咁咩係依家詞語

乞衣

諗起沈旭暉呢篇
“警惕群眾鬥群眾：請杜絕「蟑螂論」”

推 老鼠+1

即管試下抄返盧旺達大屠殺 vs 二戰納粹

中國警察

借位
狗蝨？

我建議用返同樣嘅稱呼『曱甴』去叫返佢哋

畜牲 完

蛆蟲

老鼠都可愛過佢地 叫垃圾

只要文宣做得夠足，咁到時候就會變成『黃絲曱甴』同『藍絲曱甴』

癌症

好重要，而家中立果堆有時講笑都會用曱甴形容我地

曱甴係生命力最頑強嘅生物！我唔介意認我係！
曱甴係生命力最頑強嘅生物！我唔介意認我係！
曱甴係生命力最頑強嘅生物！我唔介意認我係！
曱甴係生命力最頑強嘅生物！我唔介意認我係！
曱甴係生命力最頑強嘅生物！我唔介意認我係！

Good

老鼠再+1

推 蛆蟲

食屎狗

人叫你就係？洗撚理佢地

[緊急分析]法！不！責！眾！

就咁睇黃絲曱甴vs藍絲曱甴呢個好似有d potential …
全世界都係曱甴炒埋一碟無分你我
btw狗蝨好撚好笑

蛆蟲係藍絲
愛滋仔係黑警，咁撚鍾意叫雞丫嗱

721 811

要脫離同溫層 有冇多啲聽屋企或者周圍嘅藍絲講咩？
利申屋企極紅 佢哋日日曱甴曱甴咁叫
仲話叫啲狗唔使留手大力啲打死佢哋就啱

曱甴論必須化解 唔可以輕視
呢個世界上真係好多人係冇腦㗎
人云亦云

以後用普通話叫佢哋得唔得
幾真心愛國都好，係香港人都唔想被標籤成大陸人掛

狗蝨都幾好

小強精神！香港精神！

點樣可以將大家suggest既野拎出黎一齊揀？
無乜經驗 無理由斷然幫大家決定

白衫叫白蝕白卡精神病，班狗叫狗閪狗蝨已經夠

港奸走狗賣港賊

同意，文宣，文字威力足以影響人既價值觀，同認知

我認為口號方面可以嘗試將曱甴同狗掛钩
呢件事一定要係大家仲未有意識將曱甴對號入坐既時候做

狗蚤

呢個真，班藍絲真係唔當我地係人，上去facebook睇下d藍底page睇下就知，係咁支持要打死哂班曱甴。爆左眼都可以講得出抵死爆得好，真係人渣黎。

賣港賊

好重要！！！

香港納粹黨

幾好喎

一係叫老鼠 老鼠大戰曱甴

再推！去人性化呢點真係好重要！！

扣標籤太低質，我地用良心同事實打文宣戰，唔須要做低質手段

屎

個人覺得唔需要特別標籤
你舉既例子都係施暴個邊對對方既貶稱
唔需要將自已既LV 降低到佢地既水準

曱甴論：歧視！你係納粹呀？係咪好想大屠殺？

在此勸諭各位拒絕使用任何比喻稱呼香港警察
香港警察已經是最低劣的形容詞。

黑警 黑社會 畜牲？

過街老鼠

重要
唔可以認
去人性化呢樣野其實真係好危險
可以去睇睇黑鏡
有一集係講軍隊點利用科技
將反抗者嘅影像變做昆蟲
之後d士兵見到咁
出手會好L狠
會變得更加更加冷血黑暗

呢樣野繼續發酵其實好危險

不嬲叫開蝗蟲，駛乜諗新名

黑社會已經好夠力

屎蟲 曱甴都勁過你呀
or
垃圾 遺臭萬年 連曱甴都不如

叫翻佢哋曱甴
呢個好似最可取

叫蛆蟲
"可以卑微如塵土 不可扭曲如蛆蟲"

係，fc左，佢地㷫過火屎
以其之話還自其身

推 幫班黑警去人性化 可以叫白蟻 蒼蠅 或者 木蝨

請唔好失焦，又去返雨革藍對黃
依家只有香港人對暴政

叫番佢地曱甴
曚糊呢個詞嘅焦點
又或者老鼠
反正佢地係過街老鼠

呢個post值得推

咁係時候公投下
文宣大力推
呢樣野重要

屎蟲

畜生，賤狗

黑社會好貼題
唔需要有新標籤

要見招拆招
去人性化呢樣野好恐怖
歷史可鑑

香港警察=知法犯法
香港警察=性騷擾
香港警察=持槍黑社會
香港警察=毫無良知
香港警察=專蝦老弱婦孺
香港警察=砌生豬肉

歡迎補充

屎蟲
夠曬簡單通俗 三歲細路哥都明有幾嘔心

蛆蟲
蛆以腐肉為食
象徵住班犬係呢個腐敗嘅制度下先生存
靠食腐肉食到肥肥白白
內心如蛆 扭曲 醜惡

蛆

寄生蟲
成班呃飲呃食呃OT

唔需要自我降格，同低質土共互貼標籤

同意
唔洗跟佢地咁污名化
因為冇用
黑社會
無論淺黃同深黃都buy
意境又出
唔好左多餘野

唔好，你搞唔清楚標籤既作用同功能
你咁做只係將個人道危險再推高一級，因為你咁做，對方就會再進一步物化示威者。

點解係呢件事文宣咁難反擊？係因為我哋叫佢哋做狗在先，所以依家佢哋叫我哋做曱甴，平心而論大家都做咗差唔多既嘢。呢個係事實。
咁當然警隊成員用曱甴鬧平民，係嚴重過市民鬧警察做狗。
只係警隊既行為實在太離譜，大家唔用把口去發洩係宣洩唔到情緒，而且中文語境用狗字鬧人總算係有史可尋，所以叫停唔到大家。（一提議就畀人屌到上天花板）
但事實就係雙方都犯咗相同既錯，去人性化。所以做唔到理直氣壯咁反擊。

大家呢排睇到相關文宣都會見到，將他者去人性化既效果係會加速己方魔化。黑警叫香港市民做曱甴係會令黑警更無人性。我哋叫佢哋做狗，個影響其實主要都一樣係落係我哋呢邊，對對方既精神打擊其實有限。（其實會對警察有效都只係因為佢哋個自尊真係好脆弱，我哋畀佢哋鬧做曱甴係會反感，但唔會好似佢哋咁暴走，因為我哋有尊嚴，好清楚自己唔係）

如果你真係想幫到件事，係應該停止用「狗」呢類空泛同大包圍既去人化標籤羞辱警隊
而係要用一啲更準確既形容詞。例如「黑社會」、「殺人凶手」、「城管」

蝈

良知的分別就okay
仲有黑社會好夠用
唔好做多餘野

on9，普通話拼音自係zi，之係zhi，唔識就唔好衝出嚟

同意，而且明明係人類最忠實朋友，點解要侮辱佢地

冇必要
霸咗個道德高地先

好無謂
唔通好似小學生咁你幫我改花名我又要幫你改咩
香港人做大事家嘛
個班市民其實影響唔到個局
唔需要花精神係佢地身上

推
黑社會用得好好
淺黃都用得
意境又出
唔洗用狗添
狗狗咁可愛

冇需要，對成個運動冇幫助

贊同
黑社會好夠做
冇用既野唔好做

同埋大家善用不推post回覆功能

烏蠅 賤畜 甲蟲

港地貪月娥
所到之處，串草不生

反對

請煲大佢

818香港人一定要出

納粹

叫垃圾算喇

燈蛾
蟻粉

呢個唔係花名，你明唔明去人性化嚴重性。依家唔係講緊幫佢地改咩花名，而係點樣化解對家將我地「去人性化」呢一步

Street rat

可以將佢掉比美國
最好有影片
人道人權組織或美國可能對佢地形容示威者稱呼好反感

佢哋唔明啊救命...

蛾粉 更正

幾嬲都好,
唔好畀自己唔好超越人類道德底線

將人地叫曱甴既文宣spread去全世界, 再配上兩次大屠殺既資料, 呢樣我諗人道組織同國際社會係會關注的..

納粹魔警

咁你地都要諗下用依個方法去解污名化係利多於弊定相反架
同埋你個target audience係邊個呀

去人性化呢樣嘢絕對唔係花名咁簡單
我明大家自覺正義
但去人性化個後果
不絕於此

寄生蟲。

一齊叫翻對家曱甴
我地唔會改變到佢哋點叫我地
但我地可以改變到我地對佢地嘅稱呼
大家都叫曱甴
一黎可以抵銷個去人性化嘅效果
二黎到時對家聽得多我地叫佢哋曱甴，佢哋叫黑衫曱甴都會遲疑下自己係咪都係一份子

不了 佢無人性唔代表我都要無人性

我聽到係警甴啵

「黑社會」、「殺人凶手」、「城管」依然係人既形象。
依家唔係講緊幫佢地改咩花名，
而係點樣化解對家將我地「去人性化」呢一步
目前對家將曱甴呢個字煲到好撚大，唔只警隊內部講曱甴講到真係任殺都得。連班藍絲廢老開口埋口都係殺死班曱甴。

而狗同曱甴之所以無辦法相比，係因為我地對呢兩種動物有stereotype，
雖前者係中文語境用狗字鬧人總算係有史可尋，
但係stereotype入面狗係人類朋友，我地唔會討厭狗。
呢種罵法單純係侮辱，不至於去人性化。

但用曱甴去罵人係完完全全去人性化，係死不足惜既害蟲。

你要明白
我地而家要反抗嘅政權
係最叻挑起人民鬥人民嘅土共

建議：
一齊叫翻對家曱甴
我地唔會改變到佢哋點叫我地
但我地可以改變到我地對佢地嘅稱呼
大家都叫佢哋曱甴

一黎可以抵銷個去人性化嘅效果
二黎到時對家聽得多我地叫佢哋曱甴，佢哋叫黑衫曱甴都會遲疑下自己係咪都係一份子

納粹份子

屎蟲啦
食屎大 又令人厭惡
仲要連甲由都比唔上

推啊
重要

咁都要諗下邊啲人會信手足係曱甴
你係唔係用更加低等的生物去形容返佢地就冇事先得架

阿米巴

唔會
咁樣會令我哋自己低咗

雙方一齊去人性化唔會抵消到佢地對我地嘅去人性化

屌去到第七頁先突然有一班人湧入黎話要善用不推文回覆
媽咪我係咪講中左班打手要害，所以係咁比人圍呀

叫返甲由最好 既方便又快捷

老鼠

納粹？

推 支持

好同意巴打！

叫黑社會=仆街賤人，都係人類，

但佢地明明係孽畜，

點可抬高佢地去到人類 level?

應該叫佢地屎蟲 / 寄生蟲！

可以運用多D之前有post講嘅心理戰
要叫D狗去死去自殺
法國示威好多警察自殺都係因為日日比人叫去死
明顯警隊係咁test緊唔用嘅方法同改緊戰略
我地都要變

藍絲佢哋呢兩個月做嘅嘢入面
其實已經可以睇到
佢哋基本上係講唔到道理
而且兇殘成性

唔係講有無人信
而係佢哋個同溫層一旦認定左呢樣嘢
手足嘅境地係會更加危險
你殺一隻曱甴
佢哋會覺得死不足惜
黑警同藍絲會更加殘害前線
因為係佢哋眼中前線唔係人
係害蟲
呢個影響唔係改花名我笑你哨牙珍咁簡單

中蟈蛆蟲
正

叫過街老鼠

叫開佢地過街老鼠

要見招拆招啊大家
去人性化呢樣嘢係好危險架

講左好多次唔係要幫佢地去人化
係要將佢地去人化嘅行為做文宣
對內再加返咩人eg納粹先會禁做
對外國就唔好直接講納粹
講去人化佢地會明

[url]警告你地唔好再屌警察老母

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

納粹警察
中共軍警

污名化唔只蟲, 納粹份子吸既仇恨絕對比曱甴多

無補充

無錯，曱甴！
將佢地覺得最憎既野加返落形容佢地
心理上會比你鬧佢其他野更加嬲

白蟻 寄生蟲哩d名就岩喇 黑社會呀 狗呀個d依然係人性名嘅稱呼

過街老鼠啦
無人問津
如同垃圾

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合
將相關既post放埋一齊
仲加左tag，方面你一次過搵晒相關行動

需要人幫手宣傳、報料、update呀

好耐冇聽過 支蛆 啦

依種就好好多
唔好同對家一樣用低等生物啦

渣滓 連動物都唔係

叫螞蟻
比曱由更細粒 又最容易比人整死

過街老鼠 人見人唾棄

Condom

怪物

佢地自己作個名出黎膠UP就當真,其實唔系幾想理佢地=] 唔同鬥低叫佢地微生物或蛋白質

支那語
粉蛆

寄生蟲唔錯

個人就比較鐘意叫佢地死賤種

但唔少卡通都用老鼠黎做形象, 傷害唔高
反而納粹, 日本皇軍之類既更強
就好似之前篇片話要叫黑社會, 殺人狂咁
紅衛兵又唔知得唔得

螞蟻

喵喵絲打死咬住唔放 好驚呀媽咪 唔知真心膠定假膠來

生物已經不能形容佢地既低賤
我覺得之前有巴打提出老鼠屎最好
佢地一堆老鼠屎攪臭闣成個香港

唔知大家有冇睇過black mirror 入邊有一集又係講軍隊為咗達到目的 叫啲目標做曱甴 等啲軍人容易啲落手

係 推
希望多d人睇到

佢地冇人性 我地都拋棄人性
就可以避免人道災難？
點睇都係再大鑊d啦下話

比個負評你
on99

寄生蟲

係真實既世界歷史入面係真有其事。以前都係讀書讀到，無諗過依家會係香港用番一樣既方法…

真心叫返甲由最好 模糊呢個字 佢地冇癮就收皮 又唔使令到我地同佢地一樣低莊

過街老鼠 我都叫左好耐
去到每區都比街坊屌 仲唔係過街老鼠？

仆街！唔好再塞鐵啦 要塞就去機場啦！

過街老鼠如何

我覺得好重要 雖然淨係講改咩名好似好小學雞 但呢樣係其中一樣人嘅慣性 其實好容易麻木同洗腦 之前曱甴呢個名一出 我都即刻諗起盧旺達大屠殺 真係由個心打咗個冷震 呢啲嘢睇落好細微細眼 但有時就係細節導致成敗 我覺得文宣可以至少引用咗樓主做法先 等佢真係滲透到個影響先嚟改就已經遲

社會寄生蟲

污穢都不及污名
歷史上有咩特別殘暴既名, 全部扣落佢地頭上就岩
殺人犯, 強奸犯, 黑社會, 納粹狗咁叫

狗虱

臭蟲

係好好好重要
去人性化成功等於一切升級
兩腳羊就係一個例子

打仗攻心為上
我地武鬥文宣仲可以撐幾耐認真
900幾個手足已經比人拉
黎緊一定越黎越多
而家非常時期真係咩都要試
何況呢個係有歷史背景嘅手法
點解大家仲要咁執着道德高地？
當對家可以抹黑扭曲做假
用盡一切手段擊碎我哋
點解大家都要咁堅持咁潔癖
更何況呢件唔係一件小事

過街老鼠？

曱甴生命力強勁
世界末日都好，曱甴一定係唯一唔會絕種嘅生物
至少我覺得，曱甴真係好難殺死

過街老鼠

兩腳羊都幾震撼

唔會，只有殺得仲勁。可以用國家恐怖分子（state-sponsored terrorist，同恐怖分子唔一樣) 去標籤香港警察，terrorist state 去標籤中共港共。
西方國家好忌恐怖主義，而且支那已經用恐怖分子形容香港人，呢個輿論戰一定要贏！

仲有好多人自覺正義
唔覺得有問題呢下先死
當個影響浮現嘅時候
做咩都阻止唔到個發展

仲叫佢地黑社會即係大家仲當班孽畜係人類！！

佢地一定繼續自我感覺良好！

大家一定要改口！！

寄生蟲！

真

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

納粹狗

定係呢個現象太深，點解講極都仲有d人都以為係改個花名。
唔係改花名呀！

黑社會都有分階級

紅棍
草鞋
四九仔
藍燈籠

狗 黑社會 咪已經係
佢o記呀頭 幫班狗認左係狗啦 玩鐳射筆個日

一於就叫狗屎

做咗冇益又被人捉住話柄嘅事，認真覺得唔應該做

狗蝨啦 咁鐘諗痴住班狗

圈養動物

根本就一樣

咪老鼠 過街老鼠
烏蠅唔夠仆街

無公權力 你點叫都唔會有佢地個效果

曱甴屎/老鼠屎都幾好

唔係人唔係生物

仲夠曬臭！！

我地叫咩都冇意思
因為佢地先有公權力
警察都叫示威者係昆蟲既時候好危險
原因大家都知
就係去人性化
琴晚警察既暴行其實令我擔憂個影響已經出緊來

習種狗 習總的走狗

同埋tbh
叫黑警做納粹
同我地叫翻對家曱甴

點解唔可以同時做呢？
再講好多藍絲就係因為冇腦先做藍絲
你對住佢話黑警係納粹警察
佢哋點會明？
反而曱甴呢個形象深入民心
無論擺係咩情景都係一隻害蟲
對一啲無知嘅藍絲黎講
聽到納粹定曱甴會明d？

爭取國際注意
叫黑警納粹

防止我地比對家內鬥致死
叫翻佢哋曱甴

其實完全可以同步進行

講真其實佢地咁叫係唔符合「政治中立」既角色 雖然佢地從未符合過

巴打同我諗法一樣

曱甴就係害蟲, 唔使當佢係人

我地想強調咩?
想強調佢地既暴行, 暴力, 無法無天

暴行, 暴力, 無法無天係唔存在於害蟲之中
而暴行, 暴力, 無法無天既極致有三樣

一. 納粹黨
二. 日本皇軍
三. 紅衛兵

而當中去人性化玩得最盡既係納粹黨
今日民間記者會, 已經有講呢樣

所以最好扣既帽子, 就係納粹

唔須要再講任何解釋，已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

藍屍蛆蟲、狗黑警蝨

就 垃圾啦

畜生

叫佢地做"蛆"

狗嘅形象從來都係可愛
人類好朋友
個效果完全唔一樣

黑社會都只係對警察同我地自己人比較有感覺

但曱甴係所有無腦藍絲同黑警都認為我地係
所以呢個時候更加要叫翻佢哋曱甴
抵銷翻去人性化個效果

其實係, 國際上叫納粹, 再加圖證明佢地行為同納粹一樣, 佢地真係永不超生, 納粹幾乎可以話係人類禁忌

其實俾人叫曱甴有乜所謂 污糟嘅地方先有曱甴 乾淨嘅地方唔會有 而家就係香港呢個政府同黑警咁污糟所以啲曱甴先會出嚟

狗係可愛動物

太抬舉班孽畜喇

唔洗擔憂，因為佢地已經當示威者係曱甴任殺。直頭有黑警指住記者鏡頭咁講啦。所以依家先要開post諗solution

有咩代名詞差過香港警察

以後想罵人咁狗嘅？可以改口做

我地係大愛左膠
唔似共產黨玩分化玩仇恨
我地叫bro &sis手足，叫對家一定係叫同胞

唔係一直叫緊做狗咩？

有
絕對有
我地嘅人其實都唔少
我地都叫翻佢哋呢個稱號
其實個效果會好唔同

例如你同fd嗌交
佢叫你死八婆
你叫翻佢死八婆
其實呢個死八婆嘅形象你地兩個都會有
而唔係只係一個人有
咁已經好唔同
叫翻佢哋曱甴
就係要令佢哋都有呢個污名
大家都有嘅時候
呢樣嘢就會無咁明顯

警惕大灣輝就真 而家又返黎R撈

蚊

講真
文明社會唔好去人性化
呢樣唔係我地追求嘅嘢
對家要文明退化
醜嘅係佢地

其實可以同步進行
藍絲有幾多個知道咩係納粹？
納粹係攞國際關注嘅稱呼
但曱甴係每個人都知都討厭嘅一樣嘢
其實兩個稱號可以同時進行

問題係呢招Work

狗同曱甴之所以無辦法相比，係因為我地對呢兩種動物有stereotype，
雖前者係中文語境用狗字鬧人總算係有史可尋，
但係stereotype入面狗係人類朋友，我地唔會討厭狗。
呢種罵法單純係侮辱，不至於去人性化。

但用曱甴去罵人係完完全全去人性化，係死不足惜既害蟲。
一定要拆！！！可能我既建議方法唔係最好，一齊集思廣益！！！

絲打

好似有點道理

港蛆

yo

其實叫曱甴係好貼切
一嚇就散
一捉住就玩完
行遠少少就覺得好安全停晒係度
我覺得要認左去，諗下點樣曱曱變毒蛇

最好係直接叫番警察
黑警都唔好
因為佢地/普通市民會覺得自己/警隊仲有好警察

我明好多人都會用呢樣嘢激勵翻自己士氣
但要知道呢個稱呼唔係一個花名咁簡單
係令無腦藍絲變得冷血殘暴嘅一個工具
佢哋打我地d手足嘅時候
唔會諗我地咩生命力強嘅嘢
只會覺得我地係害蟲
打死我地係天經地義
呢樣嘢係最恐怖

重點唔係咩名
重點係個手法

仲有好多手足係道德高地覺得唔應該咁做

呢個要推
唔係阿Q精神
係好撚嚴重既一個問題黎

去人化起國際間係咪好敏感？
如果係嘅我地咁做會唔會對自己不利呢

今朝民間記者會大大聲對外國講佢地去人化， 係納粹先做嘅， 然後轉個頭我地又做返同一樣嘢？

推到所有人知道件事嘅嚴重！

問題文閒鬥野蠻，次次都係野蠻佔上風，
比人去人性化只會傳廢老/響黑/狗心理上有優越感，
只會愈打愈起勁覺得自己叫正義
廢青/暴徒/喪屍/曱甴

心很累呀絲打

所以借力打力
話佢地係納粹
將佢地同納粹掛勾
既唔係同佢地一樣低裝, 效果更強更傷

推 支持起朵

推呢個！！！

叫佢地納粹！！

寄生蟲啦屌

我係擔心外國未幫我地
我都已經比藍絲內鬥致死
呢樣嘢大家一齊做
其實個影響就唔會好大
變左係我地香港自己嘅一個joke咁
都係個句見招拆招
你睇睇自從有曱甴呢個稱號之後
d死黑警打人狼死左幾多
呢件事發酵落去個後果係會好嚴重的

痴撚線咁我地不嬲哪警察做狗又係錯？

我地而家係要為場運動好

將佢地去人化 = 出到氣only

叫佢地做納粹

先會令其他人shame on them

支那

一齊加油吧⋯⋯慢慢解釋

好多人仲話不嬲叫開佢地狗 狗同曱甴跟本唔同 死左隻狗你會傷心 死隻曱甴根本唔會有感覺 係兩回事黎

可行

文宣 要睇長遠

文宣要為整場運動諗

快啲動腦筋明咗佢

支持叫佢地做納粹

香港警察=嗜血
香港警察=暴力傾向
香港警察=殘害市民

在此勸諭各位拒絕使用任何比喻稱呼香港警察
讓香港警察成為最低劣的形容詞

賤渣

ummm, 都唔係唔得到! 但係 我地其實唔洗刻意 咁講人, 因為我地香港人係有禮貌既!

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

同意！！

曱甴屎/老鼠屎都幾好

唔係人唔係生物

仲夠曬臭！！

巴打有咩idea?

曱甴狗
綠色曱甴狗
白色曱甴狗

佢曱甴老豆強姦佢狗乸老母生出黎 異形 畸形怪

殺人犯

似乎目前最多人支持叫佢地做
納粹 ？

納粹非常好！！
又無去人化！！
又可恥！！！
全球裁制香港納粹魔警！！

喪屍 —＞無腦 連生物都唔係

納粹警射殺香港市民

人型畜牲
獸面獸心

唔係出到氣改花名咁兒戲
都係個句
藍絲之所以藍絲
因為佢哋好多都無腦
無能力判斷是非
佢哋有幾多會知咩係納粹？
但相反曱甴就每個人都知
係超級形象化嘅一樣嘢
個個都知係害蟲見到就一定追打

打死一個人會內疚會落唔到手
但打死一隻曱甴係絕對唔會有呢種感覺
對家用呢個名命名我地
呢件事係好嚴重

對外：國際攞support
叫黑警做納粹

對內：防止前線手足比黑警藍絲加劇嘅暴力打死
叫翻佢哋曱甴

阿米巴變型蟲，低等單細胞生物

國際聽到不得了

對外：國際攞support
叫黑警做納粹

對內：防止前線手足比黑警藍絲加劇嘅暴力打死
叫翻佢哋曱甴

香 港 政 府 一 定 好 鍾 意 我 們 呢 班 抗 爭 者

藍絲之所以藍絲
因為佢哋好多都無腦
無能力判斷是非
佢哋有幾多會知咩係納粹？
但相反曱甴就每個人都知
係超級形象化嘅一樣嘢
個個都知係害蟲見到就一定追打

打死一個人會內疚會落唔到手
但打死一隻曱甴係絕對唔會有呢種感覺
對家用呢個名命名我地
呢件事係好嚴重

對外：國際攞support
叫黑警做納粹

對內：防止前線手足比黑警藍絲加劇嘅暴力打死
叫翻佢哋曱甴

都係個句
藍絲之所以藍絲
因為佢哋好多都無腦
無能力判斷是非
佢哋有幾多會知咩係納粹？
但相反曱甴就每個人都知
係超級形象化嘅一樣嘢
個個都知係害蟲見到就一定追打

打死一個人會內疚會落唔到手
但打死一隻曱甴係絕對唔會有呢種感覺
對家用呢個名命名我地
呢件事係好嚴重

對外：國際攞support
叫黑警做納粹

對內：防止前線手足比黑警藍絲加劇嘅暴力打死
叫翻佢哋曱甴

打完睇返都覺得好勁

不嬲都叫開狗

一齊啦屌
納粹曱甴都幾響呀

同意稱佢地係納粹 猶其之前金鐘搜身一字排開個陣 都係將佢地 compare with Nazi

樓主叫人諗返咩老鼠 寄生蟲之類去人化我就唔同意 會搞到我地同藍絲一樣冇文化 對輿論亦冇乜大作用 變做小學雞鬧交

納粹曱甴

呢個已經唔係禮唔禮貌嘅問題 係一旦物化示威者變成一種對警察同市民嘅洗腦我哋就會更容易有更大傷亡更多濫暴headshot 出事嫁嘛

係
好嚴重架可以

叫返佢地做曱甴 點樣會令藍絲 黑警嘅暴力減低？

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

大家記住
我地嘅對手係共產黨
最叻人民鬥人民嘅政權
什麼道德高地請大家拋低
同一個無良知嘅政權仲咁道德潔癖
唔好玩啦

要見招拆招啊

即係例如你同個friend嗌交
佢叫你死八婆
你又叫返個死八婆
咁其實呢個死八婆嘅名你地兩個都承受緊
變相個效果就唔會咁明顯

當然啦
去人性化呢樣野係更加嚴重
叫番佢哋曱甴
係要令佢地同我地一齊承受呢個污名
而唔係令佢哋覺得高高在上
我哋就係害蟲

香港警察 正一垃圾
小強是尤垃圾堆練成，亦都係黑警太垃圾所以先養成小強
利申，唔好屌，唔識打，用小強代替

曱甴係人人得而誅之嘅害蟲
呢個名要佢哋同我地一齊咩

真正嘅害蟲係佢哋

黑社會

蝗蟲
有部分深藍好鬼矛盾架
佢地好憎支那人 但同時又撐警 開口埋口叫前線做暴徒
叫佢地做蝗蟲就岩啦 比佢地知道自己同支那人冇分別

叫香港警察就夠
依個標籤已經深深印左係全世界人心中

你想精神衝擊佢地,你咪叫佢地黑社會
OR
曱甴屎(D曱甴去到邊,佢地就會出現,曱甴走左仲留係度)

真係要諗返個

恐怖分子！！！

納粹警

曱甴論必須化解

首先我唔理樓主系咪鬼
其實我都用拼音，工作關係我要用普通話，打得拼音會有一兩粒字無端出簡體Tim

Anyways. 我都有念過類似文宣

佢哋去人化我地

我地都要反擊

試著不要叫狗，叫黑曱甴

我地夠多人

日叫夜叫

叫到佢地崩潰

叫到唔知叫緊邊面

綠帽
啲狗一聽到啲人笑佢老婆同人玩緊3p，佢哋即刻好撚嬲

真心一隻字好似易講啲。

屎！

聽講唔止以色列人會好反感 好多地方都會
所以唔好亂叫

老鼠就夠了 直接了當 強烈將佢地身分同動物扣上 過街老鼠只係形容 個老鼠係名詞

藍蛆

以彼之道还施彼身👍

做咩要標籤？
依家咪幾好，企係道德言地話佢地同Nazi無異

覺得唔應該用去人化黎對付返佢地既巴絲
你而家面對緊既係一個厚顏無恥既政權
佢地已經操控左輿論
佢地唔止用緊曱甴黎扁低我地
更加係提升緊藍絲既自我形象
如果我地都仲唔放開手黎搶返個控制權
只靠發夢係冇可能實現我地既理想架
而家雖然未流血死人
但係已經係戰爭啦
你對敵人既仁慈可能變成插同伴既箭架

推到所有人都睇呢個
黑鏡：第三季第五集 （戰火英雄）

香港納稅黨

佢係仆街，但唔等於要同佢一樣做仆街。
既然歷史有實例，就文宣攪大佢，因為佢已經做錯野，其實係好嚴重。正係解釋到而家佢地下下出手咁狼嘅其中一個重要因數。推比世界知，好過我地將佢去人化。

我係用速成既，我只係諗野快過打字先將「自」打左做「之」
都係果句，善用起底功能

文宣都係啲場嚟架！求乜撚其

今日等巴士去接機既時候有幾個巴士司機係到討論
佢地擺明講比我聽 但一丁友唯有扮聽唔到
「機場有好多曱甴呀！哈哈哈！」
個下真係覺得好難聽
大家既努力瞬間變左做廢老眼中既笑話
一個個勇於發聲既手足 變左做小曱甴
所以個個唔知乜去人化係真係有啲料

我地對抗緊嘅係一個無道德無良知嘅政權
要見招拆招

老鼠屎

蛆蟲？
愛國廢老 = 粉蛆
網上藍絲 = 藍蛆
狗 = 黑蛆/畜蛆/便衣蛆
黑社會 = 白蛆

唔好意思借樓

突發！ 816攬炒啦你老母

入嚟幫手推下

我想讚ga(click錯)

所有抽水廢物 = 廢蛆

上面嘅例子已經係世界性，好易文宣攪大佢。

垃圾 不過佢地垃圾都不如

其實一直都唔明對家叫我地做曱甴叫得沾沾自喜好似以為我地會覺得好悔辱咁，相反，其實我本人一啲感覺都無

好似樓主咁講，通常叫得人地做呢啲名的對家，最後一定慘敗，其次就係因為佢地一直都好柒所以想用小學雞方法試圖令我地嬲，可惜太低莊

因為我要叫你地的話，啲名長過本黃頁呀傻閪藍絲

特別係何妖小丑何坐館以為可以悔辱我地，nonono, 用返你自己之前話女義士嗰句曱甴無分性別點算性騷擾
曱甴好！起碼唔會好似你同你個打靶賤種仔咁有性病（比啲popo惹到）

講真每一次有藍絲叫我地曱甴，就好似小學嗰陣啲傻仔玩輸game，唔服氣亂吠咁，以為拎到身彩，其實反而特顯自己eq，iq低過零

當佢地藍絲見到原來個含意係咁撚可怕，就會收皮。 利申 用過納稅去人化，令藍絲親戚唔再敢講。

侮辱*

一定係過街老鼠
佢會諗點解自己會俾人叫過街老鼠

曱甴最好

記住我地唔係曱甴 無必要自嘲
以後見到佢地要叫過街老鼠
諗起都想嘔

蛆蟲都係食屎/腐肉大，
成蟲就會飛走移民

如果我地都用去人化 係咪可以減低黑警嘅暴力 ？係咪可以降低藍絲自我形象？ 係咪會令淺藍變黃？

民意起我地個邊 係因為對家做好多人神共憤嘅事 ，唔係因為我地點叫啲黑警。 唔通我地轉個叫法會贏到更大嘅輿論？？？

更何況我地文宣早就向外宣傳警察用呢啲納粹字眼，我地又跟住用係咪想自摑幾巴呀

曱甴屎

睇d留言話咩對曱甴呢個字冇感覺 唔在乎對方點叫,
重點係叫示威者做曱甴個班人既諗法啊 即係popo,政府

Dehumanization 唔識唔知嚴重性就google下啦

咪岩 反感係反黑警感 又唔係我地

仇恨會輸 目前已經足夠
唔好再加劇

呢個問題係要拆，但一定有比叫返佢地做曱甴更好嘅方法

Agger 去佢地人性化冇乜用
反而要spread開佢地咁樣叫我地係好大問題 話比其他知dehumanization後果係幾嚴重

但起碼唔好自嘲先

曱甴呢個字唔係講比我地聽，我地有無感覺佢地係完全dont care。
呢個字係用黎洗藍絲腦，洗黑警腦，令佢地覺得我地全部死不足惜。往死裡打！！！
知你地叻叻豬醒啦叻啦唔care人地點叫你，仲要去擁抱曱甴呢個朵。
醒呀！！！！！！唔係花名咁簡單！！！！！！
Dehumanization 去人性化 自己google完再番黎！！！！

啱啊 但d人仲要自嘲 話打不死

得罪十八區街坊，一早已經係過街老鼠

我都試過
聽到納粹呢兩個字雞飛狗走

蛆蟲 屎蟲

exactly
將重點放起宣揚去人化嘅嚴重已夠
咁樣係增加我地彈藥

去返佢地人性化嘅意義何在呢

我覺得戰犯最為貼切，因為佢地嘅行徑已經觸犯左人類罪行（丙級罪行）。我地係正常人，何必自貶身價同佢地一般見識呢。而且當我地咁指責佢地，媒體就會就事件作出相對考證。

起碼降低到藍絲形象
同埋我地唔可以好似藍絲咁係又曱甴唔係又曱甴
我地要做既反擊果d話人曱甴既人
我唔覺得反擊果類人會影響而家既民意
因為曱甴係包埋佢地架
如果有人天真到以為曱甴淨係指果d出去發夢既人既話
麻煩去藍絲page 新聞live 既comment youtube 度睇清楚
曱甴係所有反送中既人
即係你口中既文意都係呀

所以叫佢納粹
又無去人化 又貼切
再配合宣傳佢地用納粹手段對付平民
水洗都唔清

我覺得對家成日將曱甴呢個字放口邊
純粹想踩低人地顯得自己高級d
同埋好似小學雞咁改人花名覺得好爽
開口埋口話咩 班曱甴又點點點
廢老係鐘意好似師奶咁
茶餘飯後講人壞話當娛樂
搵示威者做話題突顯自己人格高尚 覺得自己簡直係守法好市民

我覺得改番佢地花名都唔係好有用
更加會顯得我地同佢地一樣咁低劣計較

巴打可以去google 下， 去人性化，盧旺達大屠殺，兩腳羊，菜羊 呢四個字
依加絕對唔係改花名咁簡單
上面有民記既絲打發言同定義圖

菜人至岩

我自己睇左咁多版留言，特別repeat番今日記者會講既野，
都覺得可能一樓開頭講既方法（一齊扣帽子抵銷去人性化作用）未必最好。
但目前就咁睇係，
納粹呢個字一定要煲大
繼續討論下，聽日再總結一下，推上文宣果邊

g持

而家係文宣嘅時候

唸起netflix black mirror 嘅 men against fire
佢地咁樣叫 相信係由上面傳比啲細嘅 係一種心理暗示 一種洗腦
屌 black mirror 啲野開始中唒落我地香港到

唔可以放過佢地動用納粹手段呢個核彈

曱甴可以捱過大災難
我覺得兩睇 我地細小無咩力量但我地最後會贏

個下真係好痴線
點解香港人要好似被好似當年猶太人咁對待
唔可以放過納粹警

好 我睇下先

有人整咗個藍蠅
係由官商鄉黑虫 卵
孵出嚟

咁樣自我安撫係好事
但都唔可以咁樣被去人性化繼續落去
好撚大獲

D圖, 慎入

反擊佢地有咩用

同佢地講 盧旺達同納粹嘅例子就夠

有少少羞恥心嘅 會收皮

唔收皮嘅 唔駛救 下一個

而家所有回應都應該以第三者做受眾

This is 文宣 this is PR

無錯
如果我地將佢地同納粹綑綁, 係國際上佢地係玩撚完
如果被人叫納粹都覺得無問題
就算啦, 晒氣

無必要為呢啲垃圾傷腦
叫警做畜牲/藍屍就係藍屍
咪幾好

有時間諗吓文宣/戰術
好撚過

梗係重要啦屌

我意思係咁做唔會攞到更多民意，輿論唔會變

發大呢件事 令人知道講呢啲嘢背後嘅意思 可能會對輿論有更好嘅影響

所以話點解心理學係現代好重要
個個走去讀bba做乜9

我撑你,扣個標籤無乜問題,意思都係改個名姐,明就得啦,無謂搞錯重點.不過我自己來講,就習慣用'安'代替'扣'

岩岩搵到 好彩冇肉腥圖

「兩腳羊」 「菜人」
關於中國古代戰亂時期人吃人

「去人性化」
歷史例子 作用/壞影響 解決方法

平時都係叫開佢地垃圾智障on99藍絲

藍絲對我黎講已經係個貶義詞
已包含冇腦on撚9智障廢老等元素

根本係black mirror man on fire

蝗蟲幾好 可以屌埋五毛

樓主呢種人係害9示威者

本來已經可向各國 Homeland Security 舉報班人係恐怖份子
有政府高層玩納粹暴行比人踢爆想呃示威者對沖

冇當過佢地係人

樓主根本係大陸狗
咩撚野扣個標籤

大陸興講扣帽子, 香港熱衷政治的人都會用扣帽子去指出中共式老屈行為
普通香港人係講'你唔好標籤人'

帝吧三毛大陸狗見香港政府衰納粹暴行
想扮香港人去老點示威者

我留意好耐
香港係有人用大陸講法

但只有政治目的的大陸狗會故意死記一堆香港用法,又學唔足

所以有極多古怪的講法

我覺得叫返曱甴

狗屎好似好d

由鳩佢地啦
講真果句

10隻 一堆咁你驚唔驚
成萬隻小強，又殺不死
其實都幾恐怖，咪又佢叫囉

反正佢地真真切切咁做緊過街老鼠

撒但

Ok喎

諗起黑鏡有一集政府用高科技令士兵見到有遺傳缺憾既人就會變左怪物令佢地可以當打機咁殺人 D士兵都係叫果班人做甲由

係啦就係呢集

傻鳩

係，
我讀psychology
呢d係心理戰
你蠢係你既事
我地要以眼還眼！
一步都唔可以退讓

芫荽

明明係配菜又無實際用途 但成日附送成日見
次次見到影響食慾

支那賤種

Should 閻閪

班廢老都就快見閻王
我地係自由閪 實還返個閪字俾佢地

1.我冇話我中文勁 小弟中文廢
2.冇話你係大陸喱唔好屈鳩我
我亦都相信p牌係有真理
所以唔洗咁嬲

sor囉手機揀字㩒錯

臭藍毛

可以考慮叫鬣狗

- 都係狗
- 獸性/陰陰濕濕剩係識偷襲 (專咬春袋)
- 樣衰
- 引經據典: 斑鬣狗在西方文化與非洲傳統宗教均具有不好的名聲。在前者中，斑鬣狗被認為是醜陋且懦弱的動物；在後者中，則被認為是貪婪、暴食、愚笨但又具有力量與潛在危險性的動物。

直接叫寄生蟲啦
貼地又順口

渣滓

呢個標籤一早就有
好好用
只要你遇到任何對家
你就可以稱呼佢係「共產黨」
共產黨一定賤過曱甴

英文 Communist 或者 Commy
You are Commy.
Fuck the Communist China.

叫垃圾？比cockroach 侵蝕。

黑社會, 完!

要將曱甴還返畀佢
"僑裝"警員係「曱甴小隊」

我屌你老母呀警察？你曱甴黎咋

手動轉載plz

【香城機場交通指南】

市區去機場：

1. 於市區購買地鐵單程飛到鄰近一個站，價錢約$3-4

2. 正常入閘後搭去青衣，組隊跳出閘

3. 機場快綫組隊跳入閘

回程（機鐵版）：

1. 機鐵搭去青衣，組隊跳出閘

2. 青衣組隊跳入閘

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

或

回程（東涌巴士轉地鐵版）：

1. 搭S1到東涌 $3.5

2.買小童單程飛去欣澳 $4.6

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

光復香港，時代革命。

食譚仔芫茜好食過皮蛋喎

有冇人推

屌，HI錯正評
其實全球得15%人對呢樣嘢好反感

要搵到一種昆蟲係用強權數量去壓迫其他昆蟲嘅生存地位
又要係人類一聽到就反感嘅

d狗咁on9 會唔會get唔到個意思 反而仲覺得係讚緊佢地呀 咁就做唔到去人性化啦

蛆蟲work wor

其實依家中共做緊同樣既野 醜化香港人 令大6人仇視我地 繼而屠殺監控 咁樣係內地就唔會引起大迴響 唔可以輕視中共既無底線 中共依家擺到明唔7理外國反應 睇下班口交部講既野就知 所以一定要拆解曱甴論

呢個係嚴重嘅問題: 對家稱呼示威者係
曱甴

令到普通人示威者係要滅殺
應該叫對家係 蛆蟲 左蟲
食物練嘅最低層

畀人叫曱甴呢個問題唔可以忽視
更加唔值得自豪

打仗攻心為上
對家出到咁低莊嘅招
我地要見招拆招
一齊叫翻佢地甲甴

繼續推啊

呢個甲甴輪唔正視
以後就算做幾多文宣都無用啦
佢地一旦覺得我地就係甲甴
係低賤嘅害蟲
即使我地講咩都無用
因為殺曬我地係應該係一件正確嘅事
要知道
藍絲都係無腦架！
佢地唔似大家會思考
叫翻佢地甲甴！
以夷制夷

推 我地當佢係人
唔做令自己變成佢地既野

但你標返佢地就動物，一樣賤視的話
同冇腦藍絲有咩分別？

兩邊都非人化，覺得對方賤過地底泥，
死不足惜，係件好事咩？

但你標返佢地做動物，一樣賤視的話
同冇腦藍絲有咩分別？

兩邊都非人化，覺得對方賤過地底泥，
死不足惜，係件好事咩？

錯字 sir

我地要面對嘅係共產黨
以無恥無良知無底線
擅長煽動人民群鬥嘅一個極權啊
良知我地自己可以攞黎打飛機自high
但呢樣野佢地唔會理架
自從有甲甴論之後
你睇d死黑警打人重手左幾多
因為殺害蟲無罪架
呢個問題唔正視
真係好擔心之後前線會比人打死

上面巴打有提過可以去google 下， 去人性化，盧旺達大屠殺，兩腳羊，菜羊 呢四個字
依加絕對唔係改花名咁簡單

又人想兄弟將納粹曱甴應用出去既POST
有良知既人唔會咁做
係叫就叫
反納粹! 反納粹! 反納粹!

學前面巴打話齋可以去google 下， 去人性化，盧旺達大屠殺，兩腳羊，菜羊 呢四個字
依加絕對唔係改花名咁簡單

老鼠囉
過街老鼠

話佢地狗、警畜已經夠用

巴打 好攰啊
繼續加油

psycho人表示認同
唔好忽示一啲心理影響行為既效果

同意要反擊去人性化
唔同意跟佢地一齊叫納粹詞語，應該將去人化發大黎做文宣

歷史總是不斷重演
而家可以做嘅係趁呢個去人性化嘅效果未去到max嘅時候
比多d人知呢件事嘅嚴重性！

警蛆

蛆蟲、屎蟲、老鼠都OK，易講易寫易明。

啱啊
我地自己自high打飛機覺得自己好有道德係無用架
我地個對手唔會理我地點諗
件事繼續唔理係好嚴重

恐怖份子

依個好

甲由就算係唔好既野
但都係為生存下去而努力打拼

但班柒碌港豬淨係擔心番工搵食
同豬場啲豬冇分別 食訓痾 等比人劏

幫幫手做低林奠條柒婆
一齊送佢番大灣區

一早叫左佢地做狗啦

警渣

大家記住
我地嘅對手係共產黨
最叻人民鬥人民嘅政權
什麼道德高地請大家拋低
同一個無良知嘅政權仲咁道德潔癖
唔好玩啦
唔係挑起仇恨
係想保住前線手足

要見招拆招啊

學前面巴打話齋可以去google 下， 去人性化，盧旺達大屠殺，兩腳羊，菜羊 呢四個字
依加絕對唔係改花名咁簡單

八月十五殺韃子，是在中國廣為流傳的一個故事。

元朝末年，廣大中原人民不堪元政府的殘暴統治，朱元璋揭竿反元，但元軍控制嚴密，義軍無法傳遞消息，適逢中秋節將至，劉伯溫獻計，在中秋節互贈的月餅裡面夾紙條，上面寫著「八月十五殺韃子」。

quote翻巴打嘅說話
曱甴呢個字唔係講比我地聽，我地有無感覺佢地係完全dont care。
呢個字係用黎洗藍絲腦，洗黑警腦，令佢地覺得我地全部死不足惜。往死裡打！！！
知你地叻叻豬醒啦叻啦唔care人地點叫你，仲要去擁抱曱甴呢個朵。
醒呀！！！！！！唔係花名咁簡單！！！！！！
Dehumanization 去人性化 自己google完再番黎！！！！

叫佢哋「狒狒」，睇落似人，其實係衣冠禽獸。

過街老鼠 / 狗

狗
過街老鼠

幫推
我覺得叫番佢哋曱甴係最好
1.淡化佢地去人化既策略

將撐警果班貶低為npc
無腦信共媒
唔識獨立思考

叫返佢地曱甴或者蛆蟲

即係例如你同個friend嗌交
佢叫你死八婆
你又叫返個死八婆
咁其實呢個死八婆嘅名你地兩個都承受緊
變相個效果就唔會咁明顯
個效果係會互相抵銷

當然啦
去人性化呢樣野係更加嚴重
叫番佢哋曱甴
係要令佢地同我地一齊承受呢個污名
而唔係令佢哋覺得高高在上
我哋就係害蟲

quote翻巴打嘅說話
曱甴呢個字唔係講比我地聽，我地有無感覺佢地係完全dont care。
呢個字係用黎洗藍絲腦，洗黑警腦，令佢地覺得我地全部死不足惜。往死裡打！！！
知你地叻叻豬醒啦叻啦唔care人地點叫你，仲要去擁抱曱甴呢個朵。
醒呀！！！！！！唔係花名咁簡單！！！！！！
Dehumanization 去人性化 自己google完再番黎！！！！

都係個句
藍絲之所以藍絲
因為佢哋好多都無腦
無能力判斷是非
佢哋有幾多會知咩係納粹？
但相反曱甴就每個人都知
係超級形象化嘅一樣嘢
個個都知係害蟲見到就一定追打

打死一個人會內疚會落唔到手
但打死一隻曱甴係絕對唔會有呢種感覺
對家用呢個名命名我地
呢件事係好嚴重

對外：國際攞support
叫黑警做納粹

對內：防止前線手足比黑警藍絲加劇嘅暴力打死
叫翻佢哋曱甴

屍虫！

我覺得唔係抵銷返
而係散播緊仇恨
當雙方都咁諗 係好危險

與其同佢地做一樣錯既野，
不如為佢地扣上冇人性的帽
同國際社會講佢地無視人人平等的核心價值

納粹港警

大家記住
我地嘅對手係共產黨
最叻人民鬥人民嘅政權
什麼道德高地請大家拋低
同一個無良知嘅政權仲咁道德潔癖
唔好玩啦

要見招拆招啊

呢個係戰術嘅一環啊
去人性化係戰爭用嘅手段之一

得閒睇下社會學心理學嘅YouTube會明白好多
真係好嚴重架

我係擔心外國未幫我地
我都已經比藍絲內鬥致死
呢樣嘢大家一齊做
其實個影響就唔會好大
互相抵銷
變左係我地香港自己嘅一個joke咁
都係個句見招拆招

你睇睇自從有曱甴呢個稱號之後
d死黑警打人狼死左幾多
呢件事發酵落去個後果係會好嚴重的

係啊
真係可以好嚴重
歷史可鑑

直接叫畜牲

烏蠅啦，最鍾意嬲住d屎，夠傳神

唔好傻啦，
納粹係叫比所有有良知既人類睇，

對住無良知既人類，你叫佢曱甴係完全無效果。
正如黑社會唔會怕被人點相

我地叫佢哋做狗
其實都係恥笑
狗係人類嘅好朋友
即使叫佢哋狗
其實去人性化個效果唔大
但甲甴唔同
甲甴係低賤人見人殺嘅害蟲
你見到甲甴第一時間會想點？
一係避開
一係打死
仲要係死不足惜個種
但你見到狗唔會第一時間想打死佢
呢個就係個分別

推
啱啊！

叫npc都係我地自己自high
同埋其實唔算好多人知點解
抵銷唔到去人性化個效果

quote翻巴打嘅說話
曱甴呢個字唔係講比我地聽，我地有無感覺佢地係完全dont care。
呢個字係用黎洗藍絲腦，洗黑警腦，令佢地覺得我地全部死不足惜。往死裡打！！！
知你地叻叻豬醒啦叻啦唔care人地點叫你，仲要去擁抱曱甴呢個朵。
醒呀！！！！！！唔係花名咁簡單！！！！！！
Dehumanization 去人性化 自己google完再番黎！！！！

我係擔心外國未幫我地
我都已經比藍絲內鬥致死
呢樣嘢大家一齊做
其實個影響就唔會好大
變左係我地香港自己嘅一個joke咁
都係個句見招拆招
你睇睇自從有曱甴呢個稱號之後
d死黑警打人狼死左幾多
呢件事發酵落去個後果係會好嚴重的

叫翻佢甲甴
係想抵銷翻去人性化個效果

即係例如你同個friend嗌交
佢叫你死八婆
你又叫返個死八婆
咁其實呢個死八婆嘅名你地兩個都承受緊
變相個效果就唔會咁明顯

當然啦
去人性化呢樣野係更加嚴重
叫番佢哋曱甴
係要令佢地同我地一齊承受呢個污名
而唔係令佢哋覺得高高在上
我哋就係害蟲

冇錯！曱甴對D藍絲嚟講太入腦喇

人地入左陷阱 你仲跟埋人地入陷阱?
依D唔係叫抵消，無需要叫佢地曱甴
宣傳反納粹共嗚比你用曱甴必然更大

利申 major psycho

鬼佬黎講可能係
華人社會既狗係指靠乞求食物生存既低等動物

納粹效果對敵對友方都好好
納粹警！ 納粹警！ 納粹警！

平時叫開畜生

狗蝨呀

你都係唔明個層次分別

曱甴人人見到都想打死
老鼠一樣

呢一點狗做唔到

曱甴 其實比人類有歷史~

曱甴聽到淨係覺得好笑
小強呀麻

一向叫開過街老鼠
唔洗任何論述
街坊態度就係最好明證

我認為應該叫納粹曱甴

要係記者會問點處理巿民被叫曱甴既問題
唔可以再俾佢地叫曱甴
呢個去人性化好危險

有乜野人見到小強第一個反應係好笑

你覺得警犬高層會點幫下屬洗腦

見到曱甴 = 大大力打，打撚死佢

x 3
黑警 = 過街老鼠

可以嘗試叫： 香港黑警 過街老鼠

我地完全知道曱甴背後係咩意思 而你都知道去人性化係納粹嘅行為 點解你重要不停叫我地一齊做納粹嘅行為淡化件事？

你話咁做係反擊藍絲 請問話返佢地曱甴係咪會令到佢地突然醒覺，心諗：嘩 原來比人叫曱甴係咁嘅感覺！我以後唔屌示威者啦 我打細力啲啦 嗚呀！

你又話叫佢地納粹佢地唔明 冇作用 我想問乜納粹係好高深嘅學問？ 乜要讀過好多書先知納粹係咩黎？ 納粹屠猶係咪讀過大學先識呀？ 早兩年黑警先話自己係猶太人

「防止前線手足比黑警藍絲加劇嘅暴力打死
叫翻佢哋曱甴」到底係乜嘢邏輯？
咁做只會變成兩邊人互罵 而唔係我地比人標籤為曱甴咁鮮明 你係起度淡化緊香港警察去人性化嘅惡行，而唔係淡化緊香港人被去人性化嘅攻擊

反擊去人性化就係要煲大呢件事 話比所有人聽背後代表緊乜嘢意思 要個個都知納粹 盧旺達發生乜嘢事 咁樣先係抵抗到慢慢被去人性化 叫返佢地做曱甴係冇撚用 [red]你唔只手上有好牌唔識打 你係同對家掉哂啲爛牌去自己手呀

大家唔好再侮辱其他生物好唔好

叫返藍絲黑警做曱甴係抵消緊香港警察「去人性化 」嘅惡行

樓豬一係好撚蠢 一係別有用心

納粹！納粹！納粹！

恐怖份子

支那要反恐，反正之前d暴力野都係班鬼做

要文宣

其實佢地用曱甴去形容示威者之前 佢地知唔知係生物角度黎講 曱甴係差唔多完美嘅生物

人地做呢啲野 唔代表自己都要做
強烈反對去人化

邊夠 黑社會都唔夠去形容佢地嘅惡劣行為
恐怖份子嚟架

用納粹黑警都唔錯

納粹黑警

家母話老鼠大隻話曱甴 唔係咁好

由於事態危急
我認為要舉牌去大力肯定我地係人既地位
例如我是社工
我是學生
我是未來棟樑

唔太想扯落納粹

叫垃圾桶喇，隻色好似

對應番佢地都叫曱甴姐

邊有人自爆身分咁可愛

可以嗌其他嘅 上面講烏蠅都幾好 一齊去人化

“If I’m a roach, you a bedbug.” - Khia (2017)

曱甴屎唔錯
反標籤令佢地更卑微

戰犯

[集思廣益] 和你飛副本戰線

蛆虫

琴日北京話我地恐怖主義呀嘛
咪叫佢地做恐怖份子囉
食到應一應

話L之佢, 唔好對號入座

幫我提議下佢地用「無頭龜」啦，上面果班就咪係「縮頭龜」
應該有班人仲會記得點解叫龜

吊，直接c&p左朋友句野添

中國人就係蝗蟲
黑警就係臭屁‘辣’，成日放屁（催淚彈）

以前綠色制服?

正解

police->頭蝨->諧音頭七
不斷重覆講頭蝨個音又似柒頭

因應返對家係智力
簡單直接叫 畜牲 就可以